[引玉]616宣傳圖

不如集中放晒上黎

暫時係隔離POST搵到呢幾張
最好簡單一眼睇得晒個 目的 同日子
有冇巴絲幫手
目標係多過一百萬人呀!!! 依家咁既宣傳力 十萬都唔知有冇!!!!

呢D改返日子有冇用?

[星期日] 記得同身邊朋友宣傳多一樣野﹕國歌法快將殺到﹗

推

再推

推
仲有冇多D圖

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

講乜都晒氣，星期日示威欠缺宣傳